\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'itération v\version\\
Itération 3}
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 23.02.2017 & RYHME & Tout & Création du document et première version de celui-ci.\\
\hline
1.1 & 24.04.2017 & RYHME & Tâches accomplies & Ajout des identifiants de tâche.\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{Tâches accomplies}

\subsection{Documents}
Pendant cette itération, nous avons établie avec le client la recette précise et la date limite pour lui rendre le projet, ces informations seront dans le plan de management.

Nous avons aussi découpé de façon précise les fonctionnalités à développer et fait une première estimation en heure de celles-ci. Ces estimation ont été revues et corrigées lors du rendez vous du 22 Février 2017 avec M Paulin. 

Nous avons mis a jour le plan de management pour présenter ces estimations. On a également ajouté un diagramme pour présenter l'itération 3 dans laquelle nous avons essayé de repartir des incréments entre les membres de l'équipe.


\subsection{Application}
Nous avons avancé sur les matériaux (Cook-Torrance) (t12). Le rendu est fonctionnel et paramétrable. Le système de lumière est fonctionnel.

Le Framebuffer en couche est en place (t3131). Lors du rendu, les triangles sont triés selon leur parité, si les triangles sont pairs, ils sont rangés dans le layer 0, sinon dans le layer 1. Grâce à des boutons, il est possible d'afficher soit le layer 0 soit le layer 1.

L'architecture pour le réglages des paramètres via une interface utilisateur a été faite (t22).


\section{Erreurs}
Une erreur faite pendant cette itération a été de mal estimer la charge en heure/homme de chaque tâche.

Suite à la réévaluation des estimations, certaines estimations dépassaient les 10 heures réservées aux itérations, nous nous sommes alors aperçus que nous n'avions pas suffisamment découper nos objectifs. 

Nous avons également oublié de transmettre la version 4 du plan de management et le rapport d'itération 1 et 2 au responsable de l'UE Projet. Cette erreur sera corrigé avant l'itération 4.


\section{Améliorations à faire}
Nous devons retravailler le découpage des objectifs pour qu'ils soient plus précis.

Nous allons aussi utiliser les \textbf{tags} de git pour faire le liens avec les tâches réalisées pour avoir un meilleur suivi de ce qui a été accompli.


\end{document} %
